29歲男患者報稱住處 為李居明所創「弘法山大師堂

假地址，玩鳩你班仆街

我住九龍塘（樂富）㗎！

撚狗